聽到肥婆話想有拖拍

屌緊係啦
想搶埋人地份肉黎食